陸版「絕命毒師」 化學教授製「喪屍藥」月賺2000萬

大陸中心／綜合報導
中國大陸武漢市1名張姓化學系副教授夥同幾名研究生開設製毒公司，研製生產俗稱「喪屍藥」的毒品，並將這些藥品遠銷歐美等國，每月銷售進帳60萬美元（約2000萬新台幣），堪稱陸版「絕命毒師」。根據調查指出，嫌犯主要生產及銷售的產品為3,4—亞甲二氧基甲凱西酮，為逃避海關追查，向境外發貨採取偽冒品名方式蒙混過關。

根據《楚天都市報》指出，張姓副教授在2005年夥同化學系研究生及朋友，研製生產「喪屍藥」。公司法人代表楊姓嫌犯主要負責產品銷售訂單和客戶聯絡，副教授張姓嫌犯負責技術指導，化學系專業研究生鮑姓嫌犯則負責研發新產品、改進產品工藝及指導工人生產。之所以稱為「喪屍藥」，是因為吸食後，會產生強烈幻覺與攻擊傾向，還會引起鼻出血、噁心、嘔吐和血液循環問題，出現皮疹、焦慮、偏執狂，瞳孔散大等症狀，甚至死亡。這種藥在歐美國家被明令禁止，危害性絲毫不亞於海洛因、冰毒等傳統毒品。

包含張姓副教授等4人均已被逮捕。檢察官表示，4人非法製造並向境外銷售國家管制的精神藥品累計達31.9公斤，數量巨大，已構成走私、販賣、運輸、製造毒品罪。法庭將擇日宣判。

原文網址:

umbrella

不安

yeah science, bitch

say my name...

Heisenberg

You're Goddamn Right.

唔知教授有無追套劇呢?

其實Breaking bad劇本都係取自真人真事

全部拎哂去打靶

山寨版breaking bad

2000m梗係唔得啦

讀chem有錢途

你說得他媽的對!

說我的名字
化學老張
你真的他媽的對

呢隻synthetic drugs 囉左好多人命....

This is not meth

What up, biatch

流星花園？

依加睇緊season 2

保羅炸雞

more

Yeah! Science!

唏！！！！謝茜！！！！

老子不是在玩毒品，老子要建立一個王國。

你以為我是開門被射的人？
不，我是敲門的人

滾出劳资的地盤

Yo! Science, bitch!

2000m

高汁

婆娘！

Biatch

即刻柒晒

不如問有邊間賺到

所以話

依家criminal都要有番咁上下學歷同知識

黑社會果套out哂

比人笑緊都唔知，仲要衝出嚟柒

2000m=20億呀
下次唔好再柒啦

係現實世界, M=百萬
但係網絡世界, M=萬

呢個係定律

但成日有人係到嘈

非常勵志

屌你老母化學老張

產生強烈幻覺與攻擊傾向，還會引起鼻出血、噁心、嘔吐和血液循環問題，出現皮疹、焦慮、偏執狂，瞳孔散大等症狀，甚至死亡。

狗娘養的

邊個同你網絡世界 M=萬
你玩緊個online game 咋？

玩外國服
m=100萬

中文版點譯

有聲

小學雞玩ONLINE GAME呀? 數值單位都未搞得清就讀多D書先上網啦, 仲要仆出嚟柒

點解咁都記得中文字幕

日本黑社會都要識管理學

Yeah bitch! Magnet Oh!

井底之蛙